{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월령채펜션(연박만가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内では予約特典であるメゾネットタイプと屋外テラスを設置し、屋上テラスに設置されたサンベッドでリラックスすることができ、VODを通じて映画観覧が可能です。 USB映像を撮ってくると便利にご利用いただけます。 また、プールが利用でき、バーベキュー場は11月以降または日没後や風の日はバーベキューできません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数に対して費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、チェックアウト時間を遅くすることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の利用できる設備や特典はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では、メゾネットタイプや屋外テラス、屋上テラスに設置されたサンベッドによるリラックスや、VODを通じて映画観覧が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 526
    }
}